有冇保險巴絲打

去exchange+intern想買保險 想問下咩保險比較好

車保

我已經買咗喇 唔該巴打

市面上其實有幾多海外留學保險

可以幫樓主睇睇
tg我啦